[有圖] 有冇人識呢條女

係咪city 嚟？ 好想識佢，有冇人有佢ig

背景係city

利申，唔識